（年經。真人真事）一人幾個親身經歷靈異事件

拋磚引玉（全真人真事）
小弟我講下我第一次遇到靈異事件係幾時
事發喺小學三年級 因為小弟成績唔理想經常比老師留堂
間唔中都要留到夜晚七點幾 咁小學走廊既光主要都要靠天然光為主
所以到咗夜晚嘅時候呢走廊都幾暗
就係其中一晚我依舊比老師留堂到留到七點幾準備返屋企
我由3樓教員室嘅後樓梯落去2樓再經過一樓諗住去後門出去 當我去到2樓嘅時候再落一樓我竟然見到自己係番二樓 當時我冇為意繼續行落去 行咗兩次到啦 我先發覺唔對路開始有少少驚 我掉低書包跑落樓下我發覺自己都仲係2樓
最重點就係見到自己個書包係地下 我開始喊我好驚
於是試下跑返上去上睇吓可唔可以行返上3樓。
結果我係上返3樓 跟住我再落2樓執返我個書包行返落一樓結果去到一樓
我就跑返返屋企 呢件事係我大個左之後我先敢同以前嘅小學老師傾番 係證實左有老師係試過我同樣情況 同埋有其他更恐怖既事 講住一個先 仲有好多

Lm

推！

樓上屋企人 男既生生世世為奴 女既為娼

屌你！

差啲心臟病發

上面, 已檢舉及永久封鎖

引用照block

可唔可以再講多啲

唔好整係得我講 大家分享下

明白
但我果間學校黎

閱，幾好睇，但比起一般鬼故太過匪夷所思。。

你都分享下 唔一定自己身上發生

Pish